岩岩裸辭 你問我答

我都辭左

無人想知

驚咁點解要裸辭

淆咩

等下個offer

因為我好熱

咩心情？

冇
因為我知道會請我 爭在幾時

點解辭
間公司西?

年少氣盛

將會係疫情完之後

身家夠捱幾耐?

夠既

人工加得少 繼續做浪費光陰

幾多歲先？

幾年少先

幾多加到幾多